超高汁記者會！大家一齊學下野！

呢個記者會超高質
有哂數據 好有說服力
大家一齊學下野！
雖然長左D 但好值得睇哂

推

推，值得學習

佢籌備咗好耐 唔同我地咁急
所以有個POST係賽後檢討 最緊要係進步
利申:呢個我都有睇 真係有料

自推

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

聽完民間記者再聽呢個
真係可以攞黎參考
不過民間做左個好嘅開頭
呢班學者出黎打左支強心針

劉明兼推

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

推推推

用曬數據去屌柒波叔嘅經濟牌
希望有民間記者會巴絲睇到，學習下次進步！

根本冇時間做咁多野啦
學習係好
但唔好講到佢地好差
專業同臨時上陣差好遠

一直睇直播 超高質

學者 present 慣 , 係唔同啲

push

高汁

如果政府回應民間記者會嘅野，千萬唔可以回應！！ 唔可以將發佈會變成同政府溝通嘅渠道，我哋只係同記者，同大眾市民表達自己。

好堅

推，比聽日民間記者會班巴絲用